SHF拉打特攝綜合POST963 鋼鉄のブルーウォーリア！タンクタンク！

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

3月通販大多數因中國武漢肺炎導致延誤

3月 25號派

日 25號派 港 26號派

8月

9月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

例牌野1.6

準備走數系列

1001鳩

1006

標題負皮

1007

lm

新Po留名

新po lm
やべー

New post leave name 今日出去睇下邊度買dx metal cluster hopper先

去yo女啦

Ins 有，大約$199-210

新貼留名

Yes sir

古迦咁黃

雞龍好嘢

曲到圓

坦坦25號先開始派仲以為今日有開箱睇

坦坦就派好興奮

到
標題
學番其中一集題目
天才總係坐坦克登場

黃到發黑

cant wait

新post留名

早抖各位

新手留名

慎入

笑死

今集

揾晒d木靈再用碎片走，會唔會唔計我攞到嘅木靈

計

威力加強版

暗榮不嬲專業賣女本身就..

暗榮無雙系列d女都好正

咸濕格鬥

想整你個名係1000%對眼到

不了

見親墨張gif就諗起有間av廠啲女會做Z手勢

假架咩
仲期待合體狼

不知火個背包做咩不舉

仲諗緊訂唔訂

仲諗緊一唔一盒

一啦仲諗

same

唔急嘅

仲諗緊+1

有魂展個隻真係可以諗諗先

我都係
反正港魂又未開

ys 所以諗諗先

Hi貓咁煩

Woz ig live

魂展嗰隻真心正

東映好嘢

地獄使者

成冇拉打新嘢

唔見

爛西西都買咗仁王?

話說反斗城套裝DX同平時分開獨立包裝有咩分別

Up

啱啱買咗

唔明你問緊Ｄ乜

01 射擊狼個個DX
佢有個套裝同獨立包裝

日本就快上映唔知會唔會比武肺搞遲

反狗城嗰套有曬兩條腰帶

咁爆米賣緊599都好似好抵玩

套裝同分開賣除左個盒之外都冇分別
爆米的話等佢八折果陣就抵玩
近幾日好似變返九折

佢依家599再9折

但佢前排做緊長時間八折喎

冇記錯佢做緊8折嗰時係標緊799一盒

咁呢層我就唔肯定因為兩個變身器我之前都買左所以冇特別留意

係 799 8折

可以雷你

你地今晚打唔打

我同個frd打可以加埋你三個

咁睇下佢地打唔打先

我會入派對表演人格分裂

換左把大太刀終於殺到隻猿鬼
鎌刀搞唔掂

有無人打緊淫王

我

個名

新手boss啫係邊隻？

黑崎bb有咩唔好

想問下上網見人地d真骨電王預訂價599 有d預訂價800 係唔係無分別

早晨

全數vs訂金？

全數vs全數 有d600幾 有d800

早，收工準備訓

辛苦啦

馬面

我牛面都未搞掂

自己打練手感一流

早射
又星期一啦各位社畜起身返工啦

早晨 重什緊功課

咁癲 等陣dead?

早太一巴

好多男仔嘅回憶

冇我唔係香港 有時差 30號due 但趕住打機

原來係乖學生 比著係我 29號先再算 打機要緊

今次唔得 要寫3000字 前一晚先做會死

3000字我會比三日自己 最後幾日爆發小宇宙做係最有效率

預巴早

早

本身仲以為佢只係用一集做示範 下集會用返枝槍
原來佢打算永遠都用呢舊野變？

剛剛放監 兔兔 我壯 永夢

準備玩mhw更新 好緊張

最少比人打贏咗先有機轉返 但未有情報圖有佢新form

重係覺得佢炸咁多野 但蛋漿好少
睇到最尾 全部都打包返去比女食 但炸野打包食好咩

唔緊張

正業

咪變肥妹

咪又係兩隻亞種 打完又可以山機

比個女話肥 走去做下運動
講講下先知原來佢中學踢波咁勁
見佢平時講野咁柔弱 以為係運動白痴 點知

隻碎龍講到好誇張咁 想試試佢咩料

omg

諗起天道同神代劍1on1

早
尋晚打咗陣鷹就瞓咗

反而想睇返花樣少年

兩位早

日本仔好似大部分唔係棒球就足球

哭早

但玩得勁唔勁係另一回事
棒球會剪光頭 要型 要溝死女就踢波 動漫講嘅

堀北真希

諗落又有道理
香港地：籃波已經贏咗

勇巴

黑洞

三位早

泊巴早

星期一
精神啲！

已成廢人

早啲返屋企開機啦望

想哭

係既大佬

依加又開始爆，哭巴仲有無得work from home

沒有了

我skip左牛面

個個都玩淫王
尋晚我先開始玩switch 隻綠帽鬼屋
買咗幾個月都未玩

猛爆碎龍係強化版碎龍

曾經有諗過買

btw睇緊隻激昂大團長條尾成隻歌姬咁

早射

早
一陣玩得開心啲

希望中獎

我會打氣

玩咩

鼓油

佐藤健條片已經5百萬次觀看

玩你

有冇人有買動物之森好玩嗎
部主機靚到

輕鬆要一

今天只做一件事

買啦仲諗

Pass
買哈乜克戰隊好過

學術討論

.gun

兩樣都要 哈乜克再要三

今日賽事咩時間
買定花生

自自然然就知

成功儲齊戰隊 獲得配點

差電話狼戰士未追加

收到

用爛面佬頂住先

見到FB有人貼

瞓醒好多野要買
阿墨兩條，臭臭写真集

屌

精神曬

虎虎又打孖上

點跟 carry細佬未

4本

咭帶又有阿墨把聲

早之前睇完唔記得放上黎

預老闆有冇預測到港魂Metal Build幾時開

雞雞自私食

佢把聲唔太似少女.......

都係早幾日嘅事

琴晚睇咗
兩個前輩係度恰壯仔

我見一星期前

咩啊大家一直都係講緊Rider Metal Build

壯仔屎滾.gif

玩完曬成個mhw更新

夠鐘瞓啦

太忙睇完唔記得share

迫佢變身

哦

繼續做功課 等fd聽朝打機

幾似

平成同令和第一人

係咗架啦

笨大

清楚明白

又清楚明白啲咩

對眼幾似

骨
等買平貨

老千 隻洛克人有冇人玩開

買啦仲望

perfect kingdom黎既

都係等zero算

Yeah yeah yeah wow

新型coronavirus

唔可以郁啲就話買

彈幕版好好笑

啲通販好似轉咗玩法

平時月頭開曬
現在月尾間唔中開幾隻

你有冇同你個名一樣先

無得預

玩殘街坊

我見第一日賣話咩要排隊正路switch喱啲任買架啦
不過當初我都走去訂pokemon let's go部主機

總之唔洗排隊既嘢就gogogo即刻比錢唔洗諗諗得嚟都玩緊

以為你答緊第樣嘢

幫推老母黑

做得好

冇fd玩冇買到

好似我早幾日咁通頂

本身有2份功課差唔多時間交 先做左份難搞嘅 而且本身諗住早做完今日打mon hunt 點知個幾鐘就玩完

我嗰日做完一份即交完仲有多份第二日交先要通頂中間仲偷玩左陣仁王

絶望がお前のゴールだ
好很型

原料供應不足

下面3隻

模型made in japan喎
除左BB三國

原料應該都會係自己度鍊成買番日本貨

新嗰套三國唔好提

frs den-o同zero

果3隻中間果隻

Zearth！Zearth!
Zearth！Zearth！Zearth！

阿古路好型

想佢出frs多d

係咪得我一個覺得連達達都型過佳亞

佳亞太壯

嘩正

米註好波

前排再販咗滅盡龍figure

01 件玩具上咗榜之餘

我睇到日本人應該幾多人想自掣口罩..

自製*

左下

第1，2，5，6，7，9位都係材料

鬼咩
一早俾人搶哂
禁轉賣班炒狗都寧願攬貨

新嗰隻大團長會捉住你開炮

阿墨竟然冇人搶頭啖湯

閪瑞又拎咗

條尾好似歌姬

係啊，之後個個都開$433

佢用喱條腰帶令我覺得佢比人貶低咗一級咁
前幾集睇住啲茄喱啡又係用喱條變身
依家墨主角之一又係用喱條

唔買

跟機

長沙灣

爆拉打?

緊係

留名

三盒thx

00同拉打對決 我決定ALLIN 00 有機會睇收唔收到天道deck算

天道揼柒你

食玩

由佢第時delay慢慢等

同意

日魂開始準備派坦坦

未整裝打大團長

啲新技好型

睇完今集先發覺原來滅同1000%嘅皮套係相反色

呢件幾靚 但8千幾yen

毒撚著唔起

著住去Ai event

著去rapper event咋

個封面好過拉打

啲藍色反光仲以為死光嚟

又慳返

啊美個3條女 永遠對住我笑 笑到我心都寒埋 之後就冇之後了

無了

你永遠唔會成功

通販智障

冇了 又慳返

Ami壞咗啊

Btw 認真少少睇好似大細眼

東映蜘蛛俠

依家好順啦

明眼人都比人清曬

不意外 實有人沖

本身諗緊買嚟睇

自己盃被橫掃

要一

要嚟做乜

黑泊出嚟又撚狗啦

老蘭有人中招就酒吧禁賣酒 天才呀

本身想屌 諗諗下經濟唔好
其實笨大又幾窩心

唔係第一日既事餐飲業咁搞 真係再下一成

幾時禁埋敦倫

傻哭對人不對事

預咗架啦

東映豬豬盒

幾時公司中招禁人返工

老黑你好

你要咩

昭和正啊

大家也是黑 不用分那麼細

新手唔識

唔同 我不撚狗的

咁你撚邊個

和善派
J黑崎就夠

你和善派

有人中招今晚消毒完聽日好返工

：泊仔 今晚收工消毒埋先好走

泊仔, 唔好收工啦, 條街咁多菌, 直接OT過夜啦, 消毒都慳返

你咁講即係話傻哭同大乳係

食物鏈底層好嘢

為自由而戰左成日
終於有時間做公司野

㩒到喇

幾充實

touch down

自由既代價

成功？

做咗三個字野
又係時候收工

臥西又開始挑機

阿他呢

叫春Woz Tank tank

聽日應該有坦坦睇

佢地唔係咩

我和善開唔同人計

所以多老襟

無事嘅

有啦

阿美自由盃去到payment無貨

未見過粒橙掣

國巴達到陣特別串

我都係去到payment

頭先橙掣長開

入咗cart但俾唔到錢

星期五有得撚未

無咩事我都係打下機算

冇貨開左橙掣都冇用

大團長打mhw定淫王

星期三有掛

狙神預仲攞境振興

忽然諗到啫

日本唔係25派

明天派了

今日已經出左貨

#1打法有啲誤會！？

雖然對我嚟講係好消息
但對我銀包嚟講係壞消息

預咗俾 無影響

港魂純粹發洩用？

鞭屍

咁我都預咗

擔心五月多

差唔多啦到貨同派

woz

無無？

總之個日子就係計香港有貨揸手啦

原來係咁

啲通販

4月delay果堆 加埋5月本身嘅

有無未來人話俾我知本身果啲都遲

咁delay法 01 final form shf今年又變失蹤人口

final form年年都失蹤架啦
不意外

天才呢

莫非入咗黑洞

出黑洞龍我先我OK

無限魂

出曬我更ok

我想問有冇一幕係無限魂踎低身

電腦顯示56%係天才 42%係黑洞龍我 笨大：開隻MB比佢 等佢止吓渴

狗沖了

R4我都OK既

天才

等到望穿秋水

找metal build純粹環保展品

都好嘅 都算有唔同方法唔洗高追魂展

想簡單啲散收啲頭同樽仔算

我可以

你又三入？

啲配件都多咗

純粹唔記得你今次幾入

動物之森開荒完返黎
點解隻東映gg都完埋

森森個價做撚埋火箭

睇下你/有冇巴打放配件

見twitter啲人見到東映gg仲哄動過荷蘭仔
等小舖開囉

雞雞叫到 底褲都俾埋你

約預鳩面交

”本地創作”

出埋v3

咩年代呀 寄啦

預咗你又係寄

又方便又快捷

其實同V3有咩關係 唔識

開隻evol phase 4

想收兔坦頭

原來有共演

預神你放我唔訂嫁啦

佢有

支持黑洞

大乳唔係組戰隊

我都Miss咗

一隻三個頭佢三入

雄雄早

唔會架喇
睇下堆昭和,唔夠搶先搶埋佢地
要一

等舖囉

收工啦？

對

今年仲出到無限或者佛牌都偷笑

熱門通販等舖即係又臨派貨先跑

孤仔啫
信老闆

乳鳩唔開通販

集氣天才

中立孤開咗訂應該其他都開咗?!

即日開訂應該喺香港唔熱門

強烈要求預鳩炒價放比喱啲mk仔

對香港黎講依個完全係fans向

有無人玩仁王

Mafex出LBJ

玩

不過要打埋隻鷹

籃球figure玩返1:6啦好撚貴
btw LBJ不了

咁我地應該要夜啲見

Enterbay唔收左檔啦咩
等隻MJ算

果然要不

Me

果斷*

無留意了

夜啲join訴苦派對

黑泊又想撚狗

西M

Enterbay好似早排先再販隻kobe

定價幾保守

老泣主持

泊巴今日早咁多

已經準備好

有啲後悔冇訂Bly-ray

Switch隻動物之森玩咩咖

退休還債生活

Bs正傳不了

彈爺正呀
希望新動畫有佢

我留翻係合作set既世界就得

我諗緊買唔買呢隻
定係等bio3

買埋喇

有無人仁王/MH

洗唔洗打返噚晚嗰關

你入咗嚟先啦

17號落單今日就到
Amazon揀standard shipping 都好鬼快

利申有睇彈爺saga brave係唔錯 魔魅

預鳩你條菜

正常

雞雄哥識D野

推

退緊shf 坑 屌 我搞唔撚掂

你捨棄w了

w是真骨 我不會棄

我棄咁啲build line ex-aid line 咁

我今日棄左drive

賣build line?!

正啊 影相影相

唔行玩具店都唔知geed darkness出左

露額

接龍我貨

得冰拳 火拳 老實人 evol hazard兔兔 perfect kingdom 仲加多張坦坦單咁 最多搭埋架電單車

我等緊海賊無雙4

普通龍我 同偉大龍 我都未入
想齊龍我戰隊

電單車

咁我有了
Exaid呢

仲慘 4隻gemn lv0 十周年exaid level2 parado 綠色chronicle

成盒重力combo嘅重點

呢隻都有啲興趣，唔知今集嘅故事係由邊度到邊度呢

抽爆佢

老實人effect

無

聽日一唔一齊開卡

咩事 入4隻gemn lv0
我都係得 EXAID同PARADOX

試下裝落老實人到

固定唔到

想要 hazard

唔係4隻lv0阿 係得4隻。。

諗緊一套放 遲啲應該放上谷賣

伸手想問Rampage 條key幾時出

論斷句的重要

好似有野做 買完可能要閃

起底

約定老鼠屠我

beta 黎返幾場先過下引

排隊黎屠我

TT:點解我仲未出貨
下屌又delay

大鳩預早

香港就睇貨機咩情況了

明明係小小的預鳩

希望冇事 今個星期可以有得拎

明天就知

大家早

又賣垃圾

你識條鐵咩

gameplay見到劇情線去到和之國篇
4皇大媽、凱撒都係可操作角色
但唔知以前嘅故事線有冇得玩

咪就係
呢啲叫正業

好啊

到底坦坦個轆會唔會好似屎通咁呢

煙通*

要準備被屠了拎啲3000出黎送

想知有幾大盒

應該唔太大盒

錯字預巴回歸

直接練左OOR先

sor囉

你仆街喇 鬧鳩大乳條女

sor 唔關我事

識玩 屌完就算

明明係和平主義者

簡稱小巴

....

mk註回歸

利申有睇雨宮玩好似差A無腦落地？

早泣王

早晨 感覺病病地

墨 都要開2次受注

自己住

係 近排溫差好大 感覺傷風

家長哭早

早 今晚繼續

希望

都叫你早啲瞓

dlc可以玩到嘔

不了 壞咗

近排有 以前4/5點訓 而家2點幾就訓

尋晚都試唔得

比黑洞監控

咁受歡迎

好似樣樣DX都開二次

今年笨大一次過賺返曬

有無睇錯鐵血3000出巴力都無狼王？
咁樣屈dlc

可能為左2句對白

換機啦

我梗係覺得最後會再出主角對白DX set

Wing EW得三子
00肥仔得劇場版機體

zio個set既套路

家長好嘢

快點

隻眼既透明件好似怪怪地
要一

似了似了，到時候一套有埋 izu key

I am ready I am ready

坦坦個盒等於平時兩個

只求四肢健全，健健康康

我諗咗陣係咪乜動

咁咪同電單車差唔多大盒

監聽紅

袋好單

等收件

有fullsaber

有冇圖

唔怕唔驚即掉

有 不過佢影到好矇

尋晚深紅入嚟成晚係度監聽

Twitter 暫時唔太多人post

日本閪貓剛剛開始派啫 晏啲開始多

sor囉

以為你地打大團長

咪又係step 差A落地
經常做法

慢慢比錢買

我手眼腦唔協調玩ij都玩到pat屎咁

隻歌姬自己攪得掂啦

IJ我都玩唔熟

你用開高手向機呢啲新手機你唔識架啦

Parental Control泣
仲有隻臥底西
叫住你仲一嘢fing落隻寶箱怪度

濫殺無辜

比預期靚

全力狙擊黑洞同臥底兩個都係敵對陣營

信woz 唔怕

有冇TT低清盒圖

黑貓生性啲唔該

Molamola

屌你老味咁嗱大盒

狀元救老母 時間剛剛好

同親黑泊打都無好嘢

真係剛剛好

好似幾正

雞龍啲mk唔識喱句嘢

個轆

如果係剛剛好兩盒闊度+正常長／高其實都ok

煙通個fd

識

屌你正呀喂

IJ都叫新手機未

隻眼同心口已經見到商機

黑色舊野

屌又要執過個櫃

睇落要拆腰 會唔會有人玩唔到

掉盒其實唔難

心口想點.....印到無墨呀

懶得拆 應該玩一次就唔會再拆

梳囉

唔捨得掉 啲boxart好靚

細睇返個心口

係喎

笨大係咁嫁啦

心口做乜鳩

好似啲老翻貼紙咁

早

占占

不過今次啲金隻色幾靚靚過之前evol, great cross-z, 同未出既trinity隻金

dcd set卡應該出咗貨

已射thx

25定26號

隻色...係咪靚過兔兔

上日魂睇見今日出貨

隻藍好靚
好彩有訂

最快都後日

唯一問題...個盒好大

應該都等黑貓送完woz先一次過出去拎

掉咪得囉

咁都搵到野讚
金邊都唔係佔好大面積

對閪貓咁有信山

咁大盒
無位放啦

唔係... 指調出嚟金隻色 evol如果都係呢隻金就正

掉盒囉

真係要拆？

呢隻真係要諗下扔

希望呢個星期內搞掂

睇嚟係拆腳 唔係拆腰

繼續砌歎息之牆
盒訓床我訓地下

官圖係咪坐得落D

望落又好似唔使

諗落都無其他野派

望落腳都唔使拆

細睇返

隻腳仲係到

快閃csm 25號派

咁幾正 等人開箱片玩解謎

官圖只供參考

過幾日邊己有得撚使等人

冇訂又係得個睇字

抵玩
其實我唔記得咗幾錢訂了

應該片今日就有

睇下後唔後追

有冇多啲woz圖

但盒面咁靚
唔捨得

唔要舊垃圾平返一半比我好過啦

謎底已經解開

孤就780

有啲似真骨卡加美隻藍色

坦坦>woz

追阿 呢隻想追

放其他野入去

woz有真布

咁貴

係

諗得過

社長

嘩

人棄社長

真人

睇返woz ginga 咪算

wa 正 bandai今次佛心 咩都唔使拆就變到

幾百搭 發揮大夾家創意既時候

味精王準備好了

塞到入去就贏

唔駛你硬食個坦克parts先係佛心
從來無人要求過可以變坦克,搞到咁貴

唯有硬食

多樣野玩 OK既

正想貼

射咗

一塊布

塊布好hea

心口

今次坦坦屌打woz
又唔洗拆成色又靚

睇到啲回覆都明白

XX屋：屌你笨大今次比塊布斷我米路原來個心口同隻眼柒既 放過佢啦

件袍本身都唔係咁既質地 應該好似法爺個種
不過佢比肯布就算啦 同雷牙個塊一樣hea

又

寧願佢唔送袍
廢事眼冤

大家都比塊布呃左
Woz老公有冇訂

要手機架

下個post永續預鳩

望返兔兔
Bandai有冇邊隻全紅既Shf隻色係做得靚

呢個仲好笑
黑白都係手機架

讚成

有排都無貨出

龍騎算唔算

真骨kabuto算唔算

真骨accel

係時侯諗標題搶1001

下個月都可以休息下

我已經諗到

去到月中 等狗仔

咁交翻比你開

未必無人要架坦克既
但我覺得好似type tridoron出有軚同無軚咪幾好

等撳鐘仔

1001

閪貓準備撚狗

薯片佬洗撚閪貓

無訂

個設計又幾好喎

我阿媽話架坦克車好得意

Taka・Tora・Tank!
ToToTa, ToToTa ToToTa

Shf萬用輪椅佬-坦坦
個個都裝得，占占占價格急升

我都係咁諗輪椅

因為真係似

就收工

我諗緊人間體裝唔裝到

機械鎧咩

輪椅嘛

水管武功已廢

都唔知掉咗去邊

想教你媽媽監控你PS4

你竟然有買

佢個時各二
十幾塊面

咩話，你開唔到驚嬲芝芝呀

社長狂熱已過

開到game但單機

無人記得

咁唔環保完全唔係你作風

一早起身就頭痛

Lv X 0 無曬聲氣

回力鏢防人啲招都叫大路掛

早，幫推

無人入

無敵係exaid line嘅終點

唔好啊
我個nico player啊

最完美結局

過氣了

nico player要一

naked nico要一

過你老母

公佈出無敵之前: 成閪日有人叫春問無無幾時出
公佈出無敵之後: 無限魂呢, 天才呢, 佛牌呢, 無無不了

跟隊要一

1